唔想再努力

反正結果都一樣

我都係

我可以陪跳舞